見到黨鐵出事

好撚心涼 但同時見咁咁撚多人仲搭黨鐵 就好撚嬲